千其唔好搞青馬大橋

機場已經有罷工，再塞埋車的話，
真係好多人冇得去旅行，
大家唔好搞青馬大橋

你聽日去旅行？

我怕機場大塞車啫